讀緊VTC，如果有急事要離開香港一排返唔到學，係咪會當退學？

依家啱啱上咗vtc，但有啲事返唔到學一個月左右，想問VTC係咪唔理任何理由，總之冇返學就當缺席，會當退學處理？有冇方法可以請到假而佢係唔會扣我出席率？🙏🏻

我記得可以申請停學

1個月扣得幾多出席率啊
臨尾夠數咪得囉

醫生信咪得 出席率唔夠好似要解釋者
冇話唔比考試

可以申請休學

停一個sem咪得囉

唔係online 上咩

走晒一個月你夠唔夠attendance CA嗰啲
唔夠就問去學院秘書處問吓申請休學

10月頭開曬學啦

同學校就咁遞信申請？
有冇話要停學前幾多日申請？

就係驚會扣晒依家本身係日日都要返

好似出席率唔夠都會畢唔到業㗎喎

手續麻唔麻煩？唔該晒ching

連登仔係vtc職員？

然後下個學年補返？

轉返學校上好耐啦

就係怕唔夠，所以睇吓有冇其他方法

學校都冇開所以上嚟問吓先

等重讀啦

咪變左廷畢一個sem囉

叫人幫你拍卡就得
考試先出席

1, 申請low attendance approval。即係唔洗理出席率，夠分就得。
但你要有好strong 既理由，例如入醫院成個月，有齊晒證明文件。
如果你話家人有事, 鄉下白事就唔洗諗。
2. 申請休學唔洗煩。填表>俾錢>出年見。

自已計下咪得，有晒time table，差一兩堂既咪同阿sir/miss傾傾

VTC好撚hea架者，你估中學咩

Thx ching

呢個方法都得，但有啲煩9老師就未必行得通